00後真係弱智無藥醫

認同請點讚

00後個腦生係屎忽

00後無獨立思考能力

對唔閪住囉
利申 00年 月入三皮

咁你咪好叻豬

對吾住牙
禾10後
月入7皮XD

00後中學都未畢業爭住入黎吹水

00後柒出香港

00後，屌你老母

叻啦叻啦 網上英雄
見撚到都覺得肉撚酸

日撚日都喺到批鬥 做乜9

你講嘅係啱，不過就咁屌冇乜說服力，有冇多啲具體例子呀

我覺得唔需要

吹水我都識吹啦
90後我月入80萬添呀
on撚鳩

但咁樣攻擊力好低

00後乜柒都唔識做

弱智00後搞唔掂毒撚game又走上黎求救

雖則係
但00後已經係文化語言上面開始同我地脫節，再咁落去真係會由香港變為香港市

問題係00後真係抵屌

00後個個入公開大學

00後仆街含家產

00後屌你老豆，縮埋一舊